有藍絲親戚send咗張相嚟

佢喺whatsapp group send過嚟
屋企人就俾咗我睇，又話暴徒乜乜柒柒咁
之後我用google search都係見來自一堆垃圾微博
想知真相係點，用嚟反駁返俾屋企人知

自衛武器
仲駁乜

元朗咁多黑社會 自衛有咩問題

清成咁
你親戚睇到咩黎？

咁最後有冇用先
尋日藍C 用生果刀堺人又唔講

佢話長刀喎 我就真係睇清咩嚟 先上嚟問下

睇唔清

簡單 sned番十張 七十張 一百張 白衫拎刀既相 塞住佢老母個閪口

依家一有藍絲親戚串我 就比李漢民段片佢睇

Anyway 你食屎啦三毛block 7你

建築補及組，方便整/拆路障用
屌你尋日隨時俾班鄉黑斬呀，帶定自衛武器好正常呀

利申：9估

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

等等先 我唔係三毛
一直都好努力同屋企人解釋點解要反送中
每次藍絲親戚send嚟啲相都好努力解釋返

圓頭嘅伸縮棍？

一係傘 一係行山杖

行山杖黎
開山刀的刀身會反光

圓身，點可能係刀

我地係打狗，佢地係打無辜市民

我收到嘅係呢一張
加埋以下文字

“可愛的一群暴徒，警察点可以不認真地跟你們玩呀！在現實處境裡，生命不像在虛懝世界裡可以重生或將遊戲重啟！
媒體不會報導的畫面！請廣傳！”

真心，對面中左會有幾痛先？
而且唔係媒體唔報
而家媒體報嗰啲你唔拎出黎講
行街都比黑警打到爆缸
老人院食催淚彈呀！

似喇似喇

而且好少刀柄尾部咁圓

好煩 啲三毛又扮咩親戚send嚟

由尻佢地啦 無腦既人講乜都無用 警察加環加釘就唔講 小小野就捉撚住黎講 真係ON99

濛到咁 你話係核彈頭都得啦

補充
“媒體不會報導”？

右下角01個水印乜撚野黎架？
部機有死點呀？

呢啲夾黎，夾催淚彈吧

成個月前用遮都暴徒啦
是撚但啦

我啲藍絲親戚成撚日話而家媒體都係收錢幫義士
最好笑係話CCTVB都係偏幫義士
我笑撚出聲

行山杖/相機腳架
唔好傻啦
點帶刀呀
帶刀點會冇傷亡

的確係

我覺得
當一兩間媒體講，你可以唔信
有一半媒體都講，你應該要思考下
有多於一半媒體講，證明就算你幾唔關心時事，都要去了解下，知道出面嘅人做緊乜
而唔係親戚朋友比你睇乜就信乜

班親戚都好少聯絡
但係屋企人 我到而家都仲想盡力說服到佢哋

毛筆嚟架?

send返比藍絲

你就算唔係三毛 都係弱智隊友 你都係轉陣啦
順手block埋你隻三毛先

我屋企人就係咁
雖然知道無救 但係想盡量解釋返 每日都俾相同片佢哋睇
無論說唔說服得到都好 至少我問心無愧

經歷過721,727唔係諗住用手檔嘛. 用棍檔好正常.

個手柄位長度至少有武士刀咁長, 藍絲on9少陣得唔得

其實你sd翻元朗721 d gif比佢咪得，咁樣都唔夠充分理由gear up?

藍絲癈中冇得救
正宗支那人，只係早少少由大陸走嚟揾錢
佢哋仲廢過我哋冷氣軍師
得把口同自己友屌後生收錢外國勢力云云
最激已經係尋日生果刀on9癈老
睇完block咗佢就ok

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

比豬糧佢，唔洗同佢講民主自由

駁左咁耐都聽唔入耳 佢地根本冇心聽

辛苦您

我老母個fd都有蹅講，我r完頭既結論係因為
幫港出聲/hkg報太多fake news

fake到tvb 都報唔到出黎

矇查查

咁撚清你話係佢老母支自慰棒都得啦

其實講乜都冇用
啲政府日日講暴徒佢地咪洗哂腦日日講暴徒

都係個句 班狗full gear㗎

而家有冇一張相係狗被武器所傷？

冇

想講係刀? 我知就的確有兩把
一把中聯辦yip foo既車尾 一把係天橋隊巿民個廢老手上

幫港出聲嗰啲仲衰過CCTVB
但偏偏藍絲最受落

有癲狗，用來趕狗的，沒事沒事

On9 我實屌到d親戚返大灣區住

當警隊既滿意度係眾多紀律部隊中包尾都唔會諗下係咪警隊有問題 仲依然覺得佢地岩 撐佢地既人
仲有咩好講呀

似燒烤夾

長刀？佢揸中間㗎喎，未斬人前自己都𠝹傷咗啦
雖然睇唔清係咩？但畀啲分析好無

黨媒會吹撚到痛過真子彈架啦
洗咩同佢擔心

回佢一句大驚少怪
歸好邊就算
到時再清算

駁咩，警方可以升級示威者唔可以升級呀

中能晒毒~
如知邊區有活動就約佢地一齊去果區食飯
比下狗打、食下胡椒粉

針唔拮到肉唔知痛
痛嗰陣希望仲有人幫緊佢地伸張正義

我都係做返應有嘅事姐
好羨慕屋企人係同路人嘅巴絲

巴打講緊邊條，
我都想些牙嚟反擊

可以參考警察講法
睇唔到有任何攻擊性武器

食物夾囉

冇用，藍屍覺得班狗應該要帶槍

用嚟夾彈架

去完BBQ都拎走個夾

咁你要同佢地講唔好睇CCTVB啦

冇片都係改圖

學阿sir話齋 邊度有武器姐

咁都要一步一步咁，由一理非開始咁說服屋企人嘅，一開始就企喺前線角度同屋企人講嘅話，就真係唔使傾

三毛

尋日冇街坊受傷

721 46人傷

問下佢點解

你同佢講係動漫節coz play

真定假
噉多人唔知咩嚟

和理非

琴日我帶咗兩個燒烤夾
比人拎咗一個 同呢個一模一樣

理得係咩 就算係暴徒都支持

問佢有幾多隻狗受傷？

我發覺已經唔需要同藍絲解釋
藍絲得返689同警狗家屬
佢地屈都屈到你係
估唔到仲有人幫黑社會講人身安全
唔係刀都屈示威帶刀

家陣係咪連鍾意食生果都唔得先

其實真係唔撚駛覆佢地，我外父直情話新聞元朗白衫打人都係假既，呢堆人唔死都無撚用

最好佢send一張過嚟，你send返10張過去
Send 1 覆10

咁又點，而家唔會再有人主打和平示威呢幾隻字，因為和平一樣會被黑警暴力打壓，佢地濫權去執法，就預左對方會用同樣方法對抗啦

點解要駁？我地空手俾佢地打？

唉 屌 道德力量動員力正減少
我地D論點一步一步自己打破
沙田就話黑警唔比人走 琴日事實有比時間走
然後跟唔貼個D就話人地有比時間你走 沙田唔比人走就當冇左件事
仲有知唔知議員同社工係講後面散緊咁頂住班黑警 但你班人事實唔係散 唉

Off topic

咁大個人 咁多資料圖片比你駁
你話唔識駁？
蠢到

係呢把

5毛唔洗理

p圖啦

係刀又有咩問題？

退一步講依家可以叫做打杖 仲討論用武器係暴力...打杖本身就暴力

可能佢地揸開中間

咁又點？

叫佢去搵視光師驗眼啦

係咪話：係啊，到而家一個差佬都未死，班示威者都無撚用

唔洗駁

而家係香港人真係不滿政權

用資料說話! ~350MB DOWNLOAD

入面關於中國的東西, 間歇性SEND比佢問佢意見

完全睇嘅人冇分析

燒烤夾

可遇不可求
唔緊要，唔好氣餒

我睇左幾分鐘都未睇到係咩

我話短遮，冇見過武士刀造型短遮咩

我啲藍屍親戚都有send

Pushhhhh

呢套笑到我仆街

三毛。 Block User.

So?

食物夾黎
夾彈

長佢老母啦 佢當前線on9呀 不如話佢地開部坦克出街

親你老母戚咩block啦

呢D 唔識思考嘅藍絲已經無得救
從來唔想諗喺政府導致而家嘅局面
唔會諗點解年輕人要反抗

去到呢個階段...都唔需要再特別拗、因為佢地永遠都唔會諗得明